有冇巴絲用過「iMyFone D-Back」救資料?

網上評價個個都話好強大
但我load咗三粒鐘仲未analyze完
而家好籮籮亂
有冇巴絲用過? 係咪真係救得返啲資料?

ps我係大約10個鐘之前del錯咗啲相同片

“iMyFone” is the registered trademark of iMyFone Technology Co., Ltd. in China, Shenzhen.

部電話事小
電腦

電話同電腦都事少
想要返啲相咋

小熊維尼幫你backup咗